香港濕凍都顛

香港濕度真係世界第一 落場雨得返8 9度
體感真係唔敢睇